Memo 紙，撕咗可以再貼

仲記唔記得 be water? 廢老又好，撕紙狗又好，佢哋再努力去撕都淨係得一個後果，就係轉頭有更多。希望各位唔好為幅牆令自己受傷，因為只要有心，幅牆喺邊度、任何時候都可以重生，加油！

另外都想同對守住幅牆持反對意見嘅巴絲講聲，我哋應該尊重每個參與者嘅各種抗爭方法，冇話邊個搶咗邊個嘅資源或者 focus，當件事係多人贊同就自然會有人一齊做，記住，唔須要政棍去帶領，因為我哋知道自己需要啲乜，兄弟爬山，各自努力！

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆